# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2021, Taehee Lee
# This file is distributed under the same license as the DynamiKontrol
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DynamiKontrol \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-22 18:20+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.0\n"

#: ../../source/dynamikontrol.rst:2
msgid "dynamikontrol package"
msgstr "dynamikontrol 패키지"

#: ../../source/dynamikontrol.rst:5
msgid "Submodules"
msgstr ""

#: ../../source/dynamikontrol.rst:8
msgid "dynamikontrol.LED module"
msgstr ""

#: dynamikontrol.LED.LED:1 dynamikontrol.Module.Module:1
#: dynamikontrol.Motor.Motor:1 dynamikontrol.Motor.Servo:1
#: dynamikontrol.Switch.Switch:1 dynamikontrol.Timer.Timer:1 of
msgid "Bases: :class:`object`"
msgstr ""

#: dynamikontrol.LED.LED:1 of
msgid "LED submodule class."
msgstr "LED 서브 모듈 클래스."

#: dynamikontrol.LED.LED dynamikontrol.LED.LED.blink dynamikontrol.LED.LED.off
#: dynamikontrol.LED.LED.on dynamikontrol.LED.LED.toggle
#: dynamikontrol.Module.Module dynamikontrol.Module.Module.send
#: dynamikontrol.Module.Module.set_default_switch_operation
#: dynamikontrol.Motor.Servo dynamikontrol.Motor.Servo.angle
#: dynamikontrol.Motor.Servo.set_offset dynamikontrol.Switch.Switch
#: dynamikontrol.Switch.Switch.off dynamikontrol.Switch.Switch.on
#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_after
#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_at of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: dynamikontrol.LED.LED:23 dynamikontrol.Motor.Servo:26
#: dynamikontrol.Switch.Switch:23 of
msgid "Module object."
msgstr "Module 객체"

#: dynamikontrol.LED.LED.blink:1 of
msgid "Blink the LED light periodically."
msgstr "LED를 주기적으로 깜빡인다."

#: dynamikontrol.LED.LED.blink:3 dynamikontrol.LED.LED.off:3
#: dynamikontrol.LED.LED.on:3 dynamikontrol.LED.LED.toggle:3 of
msgid "Color of the LED light. ``r``, ``y`` or ``g``. Defaults to ``all``."
msgstr "LED 색상. ``r``, ``y``, ``g``. 기본값 ``all``."

#: dynamikontrol.LED.LED.blink:5 of
msgid ""
"Delay time for turned-on status. ``on_delay`` must be between ``0.0`` to "
"``65.0`` in second. Defaults to ``0.256``."
msgstr ""
"LED가 켜진 상태로 유지되는 시간, 단위 초. ``on_delay`` 는 반드시 ``0.0`` 에서 ``65.0`` 사이의 값을 "
"갖는다. 기본값 ``0.256``."

#: dynamikontrol.LED.LED.blink:7 of
msgid ""
"Delay time for turned-off status. ``off_delay`` must be between ``0.0`` "
"to ``65.0`` in second. Defaults to ``0.256``."
msgstr ""
"LED가 꺼진 상태로 유지되는 시간, 단위 초. ``on_delay`` 는 반드시 ``0.0`` 에서 ``65.0`` 사이의 값을 "
"갖는다. 기본값 ``0.256``."

#: dynamikontrol.LED.LED.off:1 of
msgid "Turn off the LED light"
msgstr "LED를 끈다."

#: dynamikontrol.LED.LED.on:1 of
msgid "Turn on the LED light."
msgstr "LED를 켠다."

#: dynamikontrol.LED.LED.toggle:1 of
msgid ""
"Toggle the LED light. Turn off while the light on status and turn on "
"while the light off."
msgstr "LED 켜짐/꺼짐 상태를 토글한다. 만약 꺼져있다면 켜고, 켜져 있다면 끈다."

#: ../../source/dynamikontrol.rst:16
msgid "dynamikontrol.Module module"
msgstr ""

#: dynamikontrol.Module.Module:1 of
msgid "Module class."
msgstr ""

#: dynamikontrol.Module.Module:15 of
msgid "Specify serial number of the module."
msgstr "특정 시리얼 번호의 모듈을 제어한다."

#: dynamikontrol.Module.Module:17 of
msgid "print debug messages."
msgstr "디버그 메시지를 출력한다."

#: dynamikontrol.Module.Module.connect:1 of
msgid "Connect to the module."
msgstr "모듈에 연결한다."

#: dynamikontrol.Module.Module.disconnect:1 of
msgid ""
"Close the connection of the module. Must include ``module.disconnect()`` "
"at the end of the code so that module can close connection properly."
msgstr "모듈과 연결을 끊는다. 코드의 마지막에 반드시 ``module.disconnect()`` 를 호출해야 정상적으로 연결이 종료된다."

#: dynamikontrol.Module.Module.get_fw_version:1 of
msgid "Get firmware version of the connected module."
msgstr "연결된 모듈의 기기 펌웨어 버전을 가져온다."

#: dynamikontrol.Module.Module.get_fw_version
#: dynamikontrol.Module.Module.get_id dynamikontrol.Module.Module.get_serial_no
#: dynamikontrol.Module.Module.get_time dynamikontrol.Motor.Servo.get_offset of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: dynamikontrol.Module.Module.get_fw_version:3 of
msgid "Device firmware version."
msgstr "모듈의 펌웨어 버전."

#: dynamikontrol.Module.Module.get_fw_version
#: dynamikontrol.Module.Module.get_id dynamikontrol.Module.Module.get_serial_no
#: dynamikontrol.Module.Module.get_time dynamikontrol.Motor.Servo.get_offset of
msgid "Return type"
msgstr ""

#: dynamikontrol.Module.Module.get_id:1 of
msgid "Get ID of the connected module."
msgstr "연결된 모듈의 ID를 가져온다."

#: dynamikontrol.Module.Module.get_id:3 of
msgid "Module ID."
msgstr "모듈의 ID."

#: dynamikontrol.Module.Module.get_serial_no:1 of
msgid "Get serial number of the connected module."
msgstr "연결된 모듈의 시리얼 번호를 가져온다."

#: dynamikontrol.Module.Module.get_serial_no:3 of
msgid "Serial number."
msgstr "시리얼 번호"

#: dynamikontrol.Module.Module.get_time:1 of
msgid "Get device time of the connected module."
msgstr "연결된 모듈의 기기 시간을 가져온다."

#: dynamikontrol.Module.Module.get_time:3 of
msgid "Device time."
msgstr "기기 시간"

#: dynamikontrol.Module.Module.send:1 of
msgid "Send the data to the module"
msgstr "모듈에 데이터를 보낸다."

#: dynamikontrol.Module.Module.send:3 of
msgid "Data to send."
msgstr "전송할 데이터"

#: dynamikontrol.Module.Module.set_default_switch_operation:1 of
msgid ""
"Set either turn default switch operation on or not. Motor is spinning "
"when switch is pressed by default."
msgstr "스위치 기본 동작을 켜거나 끈다. 기본적으로 스위치를 누르면 모터의 기본 동작을 확인할 수 있다."

#: dynamikontrol.Module.Module.set_default_switch_operation:3 of
msgid "Set default operation on or off."
msgstr "기본 동작을 켜거나 끈다."

#: ../../source/dynamikontrol.rst:24
msgid "dynamikontrol.Motor module"
msgstr ""

#: dynamikontrol.Motor.Servo:1 of
msgid "Servo motor submodule class."
msgstr "서보 모터 서브 모듈 클래스"

#: dynamikontrol.Motor.Servo.angle:1 of
msgid "Control the angle of motor."
msgstr "모터의 각도를 조절한다."

#: dynamikontrol.Motor.Servo.angle:3 of
msgid ""
"If ``angle > 0`` moves along clockwise, otherwise moves along counter "
"clockwise. ``angle`` must be between ``-85`` to ``85`` in degrees."
msgstr ""
"만약 ``angle > 0`` 이면 시계방향으로 움직이고, ``angle < 0`` 이면 시계반대방향으로 움직인다, 단위 도. "
"``angle`` 값은 반드시 ``-85`` 에서 ``85`` 사이의 값을 갖는다."

#: dynamikontrol.Motor.Servo.angle:5 of
msgid ""
"Control period. ``period`` must be between ``0.0`` to ``65.0`` in second."
" Defaults to ``None``."
msgstr ""
"모터가 움직이는 시간을 정의한다, 단위 초. ``period`` 는 반드시 ``0.0`` 에서 ``65.0`` 사이의 값을 갖는다."
" 기본값 ``None``."

#: dynamikontrol.Motor.Servo.angle:7 of
msgid "Callback function when motor has been stopped. Defaults to ``None``."
msgstr "모터가 멈추었을 때 실행할 콜백 함수. 기본값 ``None``."

#: dynamikontrol.Motor.Servo.angle:9 of
msgid "args for callback function. Defaults to ``()``."
msgstr "콜백 함수의 args 인자. 기본값 ``()``."

#: dynamikontrol.Motor.Servo.angle:11 of
msgid "kwargs for callback function. Defaults to ``{}``."
msgstr "콜백 함수의 kwargs 인자. 기본값 ``{}``."

#: dynamikontrol.Motor.Servo.get_offset:1 of
msgid "Get offset of the motor."
msgstr "모터의 오프셋 각도를 가져온다."

#: dynamikontrol.Motor.Servo.get_offset:3 of
msgid "Offset of the motor in degree."
msgstr "모터의 오프셋, 단위 도."

#: dynamikontrol.Motor.Servo.set_offset:1 of
msgid ""
"Set offset of the motor. If the motor angle is inclined slightly even "
"angle set to 0, you can adjust offset of the motor manually."
msgstr ""
"모터의 오프셋 각도를 조절한다. 만약 모터의 각도를 0으로 설정했는데도 불구하고 모터의 각도가 어느 한 쪽으로 기울어져 있으면 "
"수동으로 오프셋 각도를 조절할 수 있다."

#: dynamikontrol.Motor.Servo.set_offset:3 of
msgid "Offset of the motor in degree. e.g) 17.5"
msgstr "모터의 오프셋, 단위 도. 예) 17.5"

#: ../../source/dynamikontrol.rst:32
msgid "dynamikontrol.Switch module"
msgstr ""

#: dynamikontrol.Switch.Switch:1 of
msgid "Switch submodule class."
msgstr "Switch 서브 모듈 클래스."

#: dynamikontrol.Switch.Switch.off:1 of
msgid "Define callback function when switch is set to ``off`` status."
msgstr "스위치를 ``off`` 로 설정했을 때 실행할 콜백 함수를 설정한다."

#: dynamikontrol.Switch.Switch.off:3 dynamikontrol.Switch.Switch.on:3
#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_after:3
#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_at:3 of
msgid "Callback function."
msgstr "콜백 함수."

#: dynamikontrol.Switch.Switch.off:5 dynamikontrol.Switch.Switch.on:5
#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_after:5
#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_at:5 of
msgid "args. Defaults to ``()``."
msgstr "args 인자. 기본값 ``()``."

#: dynamikontrol.Switch.Switch.off:7 dynamikontrol.Switch.Switch.on:7
#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_after:7
#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_at:7 of
msgid "kwargs. Defaults to ``{}``."
msgstr "kwargs 인자. 기본값 ``{}``."

#: dynamikontrol.Switch.Switch.off:9 dynamikontrol.Switch.Switch.on:9 of
msgid "Switch channel number. Must be ``0`` or ``1``. Defaults to ``0``."
msgstr "스위치의 채널 번호. 반드시 ``0`` 또는 ``1`` 값을 가져야 한다. 기본값 ``0``."

#: dynamikontrol.Switch.Switch.on:1 of
msgid "Define callback function when switch is set to ``on`` status."
msgstr "스위치를 ``on`` 으로 설정했을 때 실행할 콜백 함수를 설정한다."

#: dynamikontrol.Switch.Switch.press:1 of
msgid ""
"Define callback function when switch is pressed. Exactly same as ``on`` "
"method."
msgstr "스위치를 눌렀을 때 실행할 콜백 함수를 설정한다. ``on`` 메소드와 같다."

#: dynamikontrol.Switch.Switch.release:1 of
msgid ""
"Define callback function when switch is released. Exactly same as ``off``"
" method."
msgstr "스위치를 눌렀다가 떼었을 때 실행할 콜백 함수를 설정한다. ``off`` 메소드와 같다."

#: ../../source/dynamikontrol.rst:40
msgid "dynamikontrol.Timer module"
msgstr ""

#: dynamikontrol.Timer.Timer:1 of
msgid "General timer class."
msgstr "기본 타이머 클래스."

#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_after:1 of
msgid "Call the callback function after specific time."
msgstr "일정 시간 후에 콜백 함수를 호출한다."

#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_after:9 of
msgid "Callback delay time in seconds. Defaults to ``0``."
msgstr "콜백 대기 시간 (초). 기본값 ``0``."

#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_after:11
#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_at:11 of
msgid "Callback interval time in seconds. Defaults to ``None``."
msgstr "콜백 주기 (초). 기본값 ``None``."

#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_at:1 of
msgid "Call the callback function at specific time."
msgstr "특정 시간에 콜백 함수를 호출한다."

#: dynamikontrol.Timer.Timer.callback_at:9 of
msgid ""
"Callback time in datetime str. e.g) ``2021-03-04 21:57:30``. Defaults to "
"``None``."
msgstr "콜백 시간 datetime 문자열. 예) ``2021-03-04 21:57:30``. 기본값 ``None``."

#: dynamikontrol.Timer.Timer.stop:1 of
msgid "Stop the timer."
msgstr "타이머를 중지한다."

#: ../../source/dynamikontrol.rst:48
msgid "Module contents"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Pause receiving thread, send/receive data "
#~ "manually and resume receiving thread."
#~ msgstr "수신 쓰레드를 잠시 멈추고, 송/수신을 수동으로 진행한 후 다시 수신 쓰레드를 켠다."

#~ msgid "Length of the data to receive."
#~ msgstr "수신할 데이터의 길이"

#~ msgid "(command, received data)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Receive data from the module. It "
#~ "runs on single thread for waiting "
#~ "response from the module."
#~ msgstr "모듈로부터 데이터를 받는다. 단일 쓰레드를 사용하여 모듈로부터의 응답을 기다린다."

#~ msgid "Read the data from the module using serial communication."
#~ msgstr "시리얼 통신을 사용하여 모듈로부터 데이터를 수신한다."

#~ msgid "Length of bytes. Defaults to ``1``."
#~ msgstr "수신한 데이터의 길이(바이트). 기본값 ``1``"

#~ msgid "Data from the module."
#~ msgstr "모듈로부터 수신한 데이터"

